入黎放低自己最鐘意嘅Android UI

Oxygen OS

快，靚，正

？

有冇示範

google launcher

Android UI

oxygen

要刷咩rom嫁？

盲嘅就出返去啦
咪影衰我地啲iUser呀

Miui for sure

Samsung one ui

當年未轉iOS
好鐘意Cyanogen Mod

Pixel experience

HTC 舊版sense ui

咪即係AOSP...

AOSP 同CM 差好遠下話...

一鳩樣

以前魅族D Design 真係好睇， 可惜佢出到MX4開始無哂果種清爽乾淨既特色。

睇錯android iu

得miui同oxygen嫁姐
頂多勉強加個sony

原生android pie